LIHKG 網頁版 非官方

手機都用到 之後會加返開post同reply

當人傻仔

試API開多左，可以去返多d reply個post到集中傾